刷牙會唔會刷埋舌苔？

屙尿會唔會抹埋屎眼？